呢啲人究竟咩心態？

點解仲可以剩係諗住買鞋